黃大仙電話機樓隔離有條小路出龍翔道

要走可以向個邊行去鑽石山